咁大件事冇人講？？［save12］8人將於下週一刑滿返香港

12名港人在中國被捕判刑一案，其中8人刑滿出獄，將於下周一早上經深圳灣口岸返港，移交給香港警方、然後會解往天水圍警署扣留。

深圳市鹽田區人民法院於去年底將其中10 人裁定因組織他人偷越邊境罪罪成的鄧棨然判囚3年、喬映瑜判囚2年，分別處罰2萬及1.5萬元人民幣；至於因偷越邊境罪罪成的李宇軒、鄭子豪等8人，則分別判囚7個月及處罰1萬元人民幣。

當中有兩名未成年少年獲免起訴，並且在去年底由內地移交返港的港人廖子文及黃臨福，經深圳灣口岸返港。

無人講咪你講

有人已經講咗啦!

坐咁少？

返到黎仲要俾港共政府清算